疫情下百萬年薪竟更多？統計處最新數據 月薪呢個數好過一半港人

上連登勿認真

2020年8月至10月全港有約360萬打工仔

分埋年齡學歷有意思D

連登fg全部月入過$50000

賣港01
農場標題
屌你老母